一人一個公司想炒你/想你自己辭職嘅徵兆

將你跟緊嘅project比晒其他同事跟

唔加人工

老細唔踩你

唔俾野你做，但係安排你坐係大老細隔離/房門口等你做唔到自己野

唔加人工
一係狂加workload
明明唔想走都比你搞到想走

"登你個post嘅招聘廣告"
不過俾我及時發現兼搵到更好嘅,
而上司反而因為成個月請唔到人而做咗大輸家, 成嘢直接踢俾佢跟

點知發現條𡃁係工作狂勁多野做都唔走

巴打個post好特別？

咁都係腦細賺你一個打十個
佢求之不得

採購QA, 唔算特別post
太惡做, 佢又個offer 又比較難吸引到有經驗嘅外人嚟.
係難請人咗啲.

老細當你透明 避你